---
# @adi0229
- GitPitch体验
- 独闯常识坑Vim
- 时长再控制
- 金段之Python之禅
---
# GitPitch
- 缘起：Git生态
- 体验：实时代码
---?code=/mytl_v7.py&lang=python
@[25-36](蟒味！)
@[33-60](嗯哼？)
---
# 独闯Vim坑

- 因缘：全靠搜 --> 知识不全 --> vim是啥？
- 开悟：油管示范 --> 输入--> vim views/login.tpl
---
# 时长再控制
- 改进：固定嗯哼 --> 小步推进 --> 休息调整
- 失控：其他嗯哼 --> 亚历山大 --> 行为瘫痪
---
#  Python之禅

- import this


---?code=/zen.py&lang=python
@[45-47](糟糕)
@[49-50](优雅)
---
## iOS:Pythonista3

![](https://upload-images.jianshu.io/upload_images/452087-d1245c0b3a41f65e.png?imageMogr2/auto-orient/strip%7CimageView2/2/w/1240)